幾時開始，強積金變左係公司福利？

比親offer介紹公司福利都會同我講強積金

果d年假有薪病假都係
D招聘海報成日都有寫落去話係福利

有薪年假真係世界級

強積金
7日年假
年尾bonus (一個月)

年尾bonus 應該算係福利

但係強姦金 同 大假
公司可以唔俾咩

7日年假

我都試過做一份工合約福利個位係寫：paid annual leave & MPF
做左半年無做，基本員工法律要求有既野當福利

如果佢一年有多過12日al 咪福利囉
少過就好心唔好寫出黎

5天工作都寫係褔利